[遍地開花] 台灣大學學生聲援7/27元朗行動(圖多)

大家好，我是國立台灣大學的學生，也是這次台大學生證聲援活動召集人。

《逃犯條例》修訂與台灣淵源甚深。港府籍口陳同佳案打算大開司法門戶以致兩百萬人上街，而警察多次過份使用武力。但勇敢的香港人並沒有退縮，多次以Be Water方式抗爭。

這一個多月以來，發生了許多事，不管是數名義士自殺成仁；進入立法會並不破壞公物；地鐵站上留下零錢保護義士；集資登報國際頭條，這些高尚行為感動著全世界。

而在7/21，香港警察在上環前線開了數十槍，又在天橋上直接開槍射向人群。更痛心的是，途經元朗地鐵站的一般乘客被黑幫進行無差別的恐怖襲擊、港鐵刻意停站開車門、警察刻意放任黑幫並拒絕行使公權力義務，而至今政府、特首、警方依然沒有正面回應，香港一度陷入恐懼當中。

台大學生曾自發性地在總圖書館、傅鐘前舉行反送中活動，而7/21後，網路上亦有多名政府單位員工以匿名的方式支持香港示威者。

因此，我們收集了大家的學生證照片，支持明天7/27光復元朗行動，並再次一起聲援：

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

召集人 國立台灣大學歷史系某學生 敬上

台大生號召反送中 上千人齊聚傅鐘挺香港民眾【圖輯】

謝謝你們

自推推上熱門

台港友好

光

Push

復

香

港

謝謝各位台灣的朋友

時

代

台灣人

革

命

推上熱門

push

感動

推

我地不會忘記你地

自推

謝謝台灣...香港加油 台灣萬歲！

淋

病

以後唔屌台仔

月

蛾

推推推推推

暴

政

必

亡

多謝台大學生

we connected

感動到毛管棟

「港台連線」西門町驚現香港連儂牆

台灣人對香港人既支持
我系台灣exchange 果陣 完全感受到
亦被感動
多謝台灣

推啊屌

自行補上

補上新的一張!!推推不能沉